點解d人仲係搶廁紙

點解d人仲係搶廁紙

因為佢地係香港人

一堆人買咗兩年分量 - 普通人唔洗買？ 入多5條-》盲毛廢藍又搶-無限loop

補償式消費 用購物黎安撫自己既不安
當佢地買唔到口罩漂白水搓手液米
就會轉向買一啲佢地覺得有用而仲買到 既物資
去安慰自己慌張嘅心

屈臣氏大把

藍絲有腦？